輸GME 唔好再講自殺打氣區

人生流流長
慢慢儲錢一定有機會賺返
千祈唔好諗自殺
男嘅睇下j 圖打j 又好
叫開雞就去食隻靚雞
女嘅就搵試下搵人養都唔洗死
唔好再諗自殺ok?